［認真問股］

小弟買工具都算好命

但正股就反而有問題

之前700正股賺左 之後就再係高位461接左

5號仔就到由除淨前81.5入

第一次遇到所謂股災 我係應該捱價定係止蝕

只係怕佢上唔返呢個價留比個孫都當廢紙

歡迎圍爐 安慰同埋恥笑

最想係想下呢個時間應該點操作

現價放哂蝕7k

放啦 熊市已到

試下逼自己止蝕

多謝上面2位 有衝動想戒股票 發覺都係一種賭博

輸7k 已經好絕望

投資唔係唔得
不過係15年跌完果下開始播種
3年後收成
你依家咩價買都係幫人接緊貨
靚股全部升左200%以上

我都唔知幾多本，流動資金？

我好似入左85000就係咁用呢筆錢買買賣賣

我明你意思 所以先玩工具 睇大勢買

但我知道上得多山終遇虎

但估唔到係輸係正股

輸果幾千學人叫春

我無巴打你揾得咁多

夜期美股全跌

有幾多人做到丫
15年跌完果陣高登財經台好少post

大時代我輸到仆街
一直等第2個熊市
點知升再3萬3 我仲忍緊

我到 2萬點我就入貨！

7k

7k睇開d啦 你揸正股仲要係大藍籌驚春咩
我個倉最近呢個月每日都上落幾萬蚊 最緊要淡定 有錢剩！我相信好多巴打都是咁

因為覺得700難上460 above

5號仔呢隻垃圾同941一樣 升就無份跌就有份

怕要坐到個孫出世都未返到家鄉

市場係靠個氣氛，好難牛得返上高位

以消息計宜家加息又得3次 無4次

5號仔個回購價低過70我就含哂

其實錢唔等洗但輸錢感覺好差

我真係好佩服你地呢啲大心臟

我牛熊先賺到3k 正股on9輸7k at least

5仔上年60蚊升到今年最高86蚊
仲想點

如果你買股票係睇感覺的話 我覺得你遲早都係會蝕走架喇 蝕住走你就真係100%輸 講真 5號仔幾時令過你失望呀？每年派息都5厘up 你現價坐一年就回本啦 全球幾次大金融危機 5號仔執左未？ 至於700就見仁見智啦 係唔派息衰d姐 但700呢d龍頭股都爆的話 我諗到時你揸咩貨都無運行架喇

你唔岩玩股票，7k就叫春做咩決定都係唔理智

我都覺 多謝巴打講真說話

唔好跟風炒
你跟得風炒 就預左捱價
預左捱價 就唔洗驚

買正股 好少輸錢

巴打你安慰我得太好

低買高賣？

係最簡單
但最有效

近期大跌執2007
都執唔少